等一個機會 搵一個方法 打救A0女子

單身咗20年嘅我真心好想問吓大家有咩方法可以識到男仔
由於出身女校然後大學成個major都係女
我真係無哂辨法
想搵真心對自己嘅人真係好難Sad

你同d仔拍拖, 但唔畀佢扑, 挨到幾個月就証明真心鍾意你

留TG?

仔都無呀仲話捱幾個月

單身招手區

你開個條件出黎，然後係下面招親，個post唔洗1日就爆架啦
ps：你post埋你張selfie先wo

咁你有無主動join 大學d 活動呀， 有join 嘅時候有無主動approach d 男仔呀？ 如果無就收皮啦， 又想呻又要唔主動

其實唔洗相都得

your face

你靚唔靚女先
靚女就機會多

樣靚。價值觀唔同都唔會岩
你應該對自己好d. 化妝扮靚。總會一日有人欣賞

留個tg等我幫下你

我都有參加活動
但唔知係咪太黑仔
大部分都係女
就算有仔我都唔知夠唔夠膽approach人

好明顯係你嘅慣性黐住啲女

最憎d 女就係永遠都等男仔主動，等唔到就係度呻無仔，唔夠膽就收皮啦，女仔怕瘀，男仔唔撚怕咩，做人唔好咁臭閪啦

主動approach 換來嘅結果通常都係被玩

Same here

打9你就得
加油啦！

男女都好,
唔好怕羞
唔好怕輸
心癢就該出手

老老實實，咩樣咩身形先？

自信太高 都係A0原因
樣靚就唔會A0
Even nursing 都大把人9衝
利申 中學女校

又有一堆人狗衝

其實大學已經係一個容易比你識到同年紀異性嘅場所.....你依家唔把握你出到黎做野可能仲衰